香港有冇可能出到好似美劇質素咁既電視台

tvb

白色強人 鐵探
依d已經叫做tvb既大製作架喇
人地極限係得咁多 唔好怪人喇
垃圾tvb拍返愛回家d膠劇仲好睇

HKTV套選戰算係咁